摩連奴自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

慶幸還睡得好 違約金好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總輸比利

咩歌

弱

別來無事

波台牙謙

邊間教會

有柒頭做狗不做鏝